Trần Dũng-1653147-16CLC2

Project 1:

*Menu File:

 + New :Hoàn thành 100%
 
 + Open: Hoàn thành 100%

 + Save: Hoàn thành 100%

 + Exit: Hoàn thành 100%

*Menu Draw:

 + Color:  Hoàn thành 100%

 + Font: Chưa hoàn thành - Chưa tạo được Dialog

 + Line: Hoàn thành 100%
 
 + Rectangle: Hoàn thành 100%
 + Ellipse: Hoàn thành 100%
 
 + Text: Hoàn thành 100%

 + Select object: Hoàn thành 50%( Chưa tìm được icon toolbar
phù hợp nên không thêm vào)

*Menu Window:

 + Tide : Hoàn thành 100%

 + Cascade: Hoàn thành 100%

 + Close All: Hoàn thành 100%

 + Các tính năng bổ sung : Khi chọn vào Mỗi menu item sẽ tick phía trước

 + Hiển thị các child window: Hoàn thành 100%
--------- Tính năng bổ sung cũng như các yêu cầu toolbar của Project

*Menu Toolbar:

 + File: Hiển thị toolbar File(Mặc định khi Khởi động sẽ xuất hiện

 + Draw: Hiển thị Toolbar Draw(Không mặc định)


--------- Những điều còn thiếu ---------

 + Không làm biến mất được toolbar

 + Code còn nhiều điểm thừa thải

 + Không chú thích cũng như tách hàm rõ ràng


IDE: Visual Studio Community 2017 
Version: 15.6.7

Nền tảng: Windows 10 

Phien ban: x86


BitBucket Repository: https://bitbucket.org/tdusnewbie/project1-1653147/
